牙古路入

幾時開梁天琦坐牢瘋狂慶祝區👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻🤘🏻(2)

依d𨶙樣6年判得少
害班細蚊仔無晒前途

有無人入面識人？幫幫手
我每個禮拜入煙

無人入？

喺上面一早拍咗

我有個uncle個仔，未夠廿歲腦荀未生埋
比佢導左去搞事，判能左幾碌

有咩影唔影衰，child登就係低質

對唔住，玩膠玩到過左火，唔好推

以為導d細路做爛頭卒就可以收割光環？
抵啦而家要坐6年
其他比你導左去搞事既細蚊仔連名都無人up得出

邊個再推我唔放過佢

喺上面一早啪左

你地唔再推，我自貼

樓主做假膠做膠得過傻閪牙古路都係第一次見

好

再貼私人照片真係報admin
唔好怪一場波台仔無情講

咪再推，我就死

樓主真人

Yes

型能到

多謝

你個樣喺波台應該有top3

James奔和kagawa是top 2